最安全解決而家所有香港問題方法

不如我地眾籌，代繳而家班局長兩個月人工，叫佢地離職，然後全民投票重新選過一個特首吧。
這個方法係實驗 所有訴求 最唔激烈，最受全港市民接受方法。

Like 我同意Ching
unlike 收皮啦5毛/分化L/左膠。。。。
請不推文回覆

如果我之後自推10次，都無人應我收皮。

又：靈感由 進擊的巨人 125-128期 獲得。
又又：請隨便起我底。

點解秒負我，起碼俾個理由丫。唔該，3萬Thx